女朋友仲keep住ex嘅合照同其他相

手機，證件相，即影即有都有

好介意

唔好咁啦 你都得到左 仲介意啲咩

我知佢平時都間鐘揾佢傾計 之前佢又無意中話過對佢仲有feel

飛得啦

分得

當你水泡

唔撚係呀

其實帽嘢嘅

我唔洗護眼呀

攤牌？

你都有女朋友

樓主有食好食

唔keep又點？到頭來咪又係咁

唔好葡萄住 有女朋友可能都係一個麻煩

唔好咁啦，第日佢都會keep你d相

佢ex可能都有keep你女朋友既閃卡

可能佢諗住留個紀念姐 始終係佢過去一部分